SOD是真的！推女兒進火坑性交易還玩「親子丼」 變態母確定判刑10年5月

竟有這款變態人母！雲林縣一名母親阿芬，為了賺錢竟將年僅13歲的親生女兒小茹（化名
）推入火坑，2度任由女兒讓父親的朋友蹂躪，由阿芬收取4000元皮肉錢；阿芬還變態地
和男友、女兒一起玩撲克牌脫衣遊戲，母女都輸到脫光光，玩起3P性愛，還玩了3次；此
外，阿芬還讓前男友與小茹性交易6次。台南高分院今年7月將狠心母親重判10年5月。最
高法院認為二審判決無誤，駁回上訴定讞。

1千蚊2次幼幼湯渣天堂

其實一直倒轉左
sod不嬲都係向台灣取材

重判先10年

香港講句野都坐幾個月啦